幫拖啊 又話奶茶聯盟

香港翻版，幫手Tweet 爆佢

pish